下次見到直升機請用laser照顧佢

當年埃及軍方成日出直升機監視示威，之後就發展出一見直升機就出laser

一支laser 效果

照到咁上下 整部航拍機

觀星筆之前俾人屌冇用，而家可以出返晒嚟

琴日集會咪就係咁

買部平平哋冇衛星 DJI 大陸野 又要登記帳戶咁就唔好啦

一部drone隊埋去撞鳩個rotor即刻收佢檔啦。尾舵都已經夠收佢皮。

Push

Yes, please please pleae

尋晚都係咁

用laser 會唔會搞到機師失明？

會，如果個機師夠on9可以一直昅實個光源

Alright

至少逼走佢

自己搵飛控砌

More

邊個犧牲部drone先

我地係部直升機下面喎

用低成本

推